終極目標 全面落實雙普選

雖然送中惡法已倒
共產黨唔會放過香港人
將會進一步監控同任由班克警濫權
今次唔一鼓作氣
唔使旨意有下次！

一日未達到呢個目標
都唔算成功！

香港人！fighting!

立即雙普選

我要雙普選

推！唔使再講撤回！
香港人唔會再信呢個政權！
雙普選！

我要真普選

雙普選只係暫時目標

大家要吹風出去爭取真普選
如果無普選，同樣既事只會不斷發生
要強調搞到咁既田地，柒婆都唔下台，係因為佢唔係香港人選，唔係為香港人服務

傻仔 雙普選唔係萬能藥

咁應該點阿聰明仔

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

［警世！！］奢求個極權主義俾真民主係不可能的任務

惡法尚未倒下！

啱

我要真·普選

雙真普選

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

雙真普選(冇DQ)

有咩係萬能藥？

舉唔到 即刻屌撚柒你

毋忘初衷！